正式宣佈冷氣軍師同埋和理非成為今晚最大贏家#yup##yup##yup#

正式宣佈冷氣軍師同埋和理非成為今晚最大贏家
黄大仙街坊好波 阻塞紅隧好波 掟爛警署狗車好波 講到自己有份咁
佢哋沖成功咗就要不割席 不分化 wow yeah!!!
尖沙咀嗰邊收集唔到資訊 走得慢少少 叫做比較失敗就要屌到開花 我屌就屌咗你㗎啦你死你賤
喺屋企用直播宏觀曬成個戰線 做得好就當自己係示威者欖功上身 失敗就屌人哋老母講到唔關自己事咁
所謂和理勇武相輔相成 不割席 不分化 不篤灰 一晚唔撚見曬
你班軍師有咩戰術咁撚巴閉唔該落戰場講
現場冇人咁得閒每秒mon住連登/直播
等緊你哋出色嘅戰術帶我哋呢場革命成功 thanks

公就我贏字就你輸

yeah 今晚我贏撚曬 好撚心安理得

不割席不分化不篤灰要喺對自己有利嘅時候用

我有智有謀 我係大軍師
聽我講 場革命就會成功
我今晚贏撚曬

旺角唔走嗰班我屌你老母
黃大仙街坊唔走嗰班可以撚狗 做得好 撚埋我嗰份

我好撚聰明 喺屋企be water 睇live四圍走

聽日將軍澳遊行 港島遊行
繼續喺屋企睇 大家遊埋我嗰份 有咩成功我都有份

yeah!!!!!!

我係因為嬲先至屌
喺屋企嬲好撚有用

涼冷氣五大訴求

我出智力你出體力 精人出口笨人出手
吓？ 你畀人拉？？？ 咁...你死你賤啦

光復香港 冷氣睇live革命

香港人加油
加油搵多幾條新聞link睇直播

一路睇直播 睇到最前線 我就係最前線一份子